【正能量】獅子山精神 Post

一分耕耘，一分收獲，準時返工老細讚

有錢人都好慘㗎，又要擔心俾人打劫，又要擔心份生家俾仔女敗晒，所以要知足常樂

毒藥，皮已負

香港係我哋嘅家，大家唔好再諗移民

大家要感恩有李氏、郭氏、鄭氏幾大家族照顧香港人，大家先至有得打大公司工，有得買靚樓

香港唔需要創新、改變，最緊要係日日有工返

你哋睇吓美國科企啲股價都收晒皮，香港有四大地產商撐住，依然屹立不倒